[Twitter要人] @HongKongHermit 被Twitter banned

Twitter要人
大家有幫幫手救救佢, 佢因為banned而唔敢出去

pish

可以點做?

點解

我只係識rt 同 mention support

點樣可以幫到他？

推上熱門

點解會知佢咩樣？

佢個樣上曬新聞

push

推極都上唔熱門

又係死仆街01

推

係咪本人先見到被封？
仲入到去睇

可以點幫?

見到account 但已經係四日前retweet

Poshhh

up

幫推

佢係咩國籍？搵領事館

要大量memes

依個真

唉 無計 我地reportD五毛嘅理由係因為佢地鬧我地CNMB
同樣D五毛都可以用同一招report我地
所以twitter咁多位手足忍下口喇 twitter唔好講粗口
以理服人或直接無視/report

1

Push

唔怪之得唔見佢出post啦 推

咁都ban！？

推
可以點幫佢
如果佢有咩事邊個做好明顯啦

幫你推

推
點幫

咁即係要做啲乜？

點協調？

Retweet !

點幫佢

721 811 831 新屋嶺

可以點做

究竟可以點幫

唔怪得唔見晒佢啲post

我早幾個星期都比twitter ban完（叫人死lol）

可以做嘅係兩樣：
1. 佢會逼你del tweet，跟住等 （我上次24小時，hkhermit今次似係7日）
2. 一齊推類似#freehongkonghermit 之類嘅hashtag令twitter alert件事（以前streamer俾人ban都係咁樣解ban）

omg no wonder i haven't seen updates from him, was so worried about him :(

how can we help though

個account仲active，只係佢唔可以做任何野（唔止出post，仲有like/rt都唔得）

#freehongkonghermit

知唔知佢寫左咩比人ban?

Pushpushpush

個個乜乜托哥一定做啲衰野滅人聲喇

繼續推

Pish

推呢個

Pishhhhhhhh

推，未睇完，唔知點幫

Pishhhhhhh

點都好過你呢啲兩腳畜牲嘅

集中retweet依個po！

Pishhh

Pishhhhhhhhhh

Retweetted!
冇account嘅真係快啲開個
twitter真係唔難用
唔識英文求其搵個人地嘅retweet
再加啲emoji就得
or google translate